В этом задании в нашу функцию передается угол в градусах. Вам нужно вернуть из функции значение его синуса. Не забывайте, что тригонометрические функции в JavaScript принимают аргументы только в радианах!

Sample Input:

348
Sample Output:

-0.20791169081775987